香港可唔可以搞高雄式公投

有無可能都搞一個好似高雄咁既罷免林鄭公投？雖然林鄭唔撚會理，但起碼可以俾國際睇到幾多人走出黎要林鄭下台

以前咪試過五區公投

代政府答： 公投違反基本法，屬分裂國家，切勿以身試法

司徒華叫人唔好投票

(紀念612和你搭) 只需三十萬人朝早同時出動 就可以令全世界被三罷

推

點投
上次網上投搵埋cloudflare都唔夠打
我諗要amazon + google + cloudflare先玩到

香港無公投制度，民間攪可以話你分裂國家。

但有公投制度都唔代表一定好，好似瑞士，條路幾點俾車行都公投。

五區公投果陣你地唔珍惜
而家你想玩都無得玩